估唔到今季原來有首咁能高汁既主題曲...

哭了

點解連登仔不願高汁

多明尼克變左做個程式 ？

收島風好似套野入面安里莫里同本篇係唔同人黎
前傳入面隻眼冇紅線

睇條mv就似anemone不斷dive去TVA世界線唔知做乜
多明尼克就係個輔助AI
到最後成功係果邊帶部飛機(?)返黎打尼爾瓦修

應該就是咁

歌手15歲現役中學生

我禁入黎係睇 LiSA ADAMAS